皇馬真係屈機

一場黑哨到仆街唔緊要
用呢場黎洗底咪冇人記得囉

馬體會點解今場守得咁差

踢到屎咁仆街